人民日報—該時候讓香港同胞見識一下解放軍的厲害

老衲幾時叫啲東莞雞落黎一齊示威

冇source 就報警

你同條傻鳩認真

真係有source

落黎搶晒你地d奶粉，睇你點死